有無人知道廚房個水龍頭長11個鐘水費幾錢到？

屌出門口唔記得山水龍頭 媽話水費要我交
想有啲心理準備

萬三蚊到

有次連續開左7個鐘 （訓教無整番佢）

埋單俾平時貴4皮野

識個朋友都試過係咁..

最後破左產 今年50歲 日日剩係上連登

今個月先碼要比兩皮

唔撚係掛

屌 好撚不安呀

用得越多水，水費會貴好多

唉 無眼睇

唔洗太擔心 應該幾千蚊就夠

一部iphone走唔甩

仆街啦

你搵個1公升嘅器皿，睇吓開水喉用幾多秒先裝滿，咁咪計到11小時用咗幾多水囉
BTW破產都要萬零蚊

頂晒籠咪幾廿蚊
驚閪咩

開夠1度水先計到錢
驚閪咩

你唔會開到最大掛...

當你10秒裝到1L水，實際流量 好多因素影響
一個鐘360L
11個鐘齊頭4000L

每平方米水費，因為累進既，唔知你屋企用得少定多
當你最貴9.05 ，加埋2.92 排污費

$12*4
齊頭俾$50乜都夠

1立方米有1000L水

浪費到仆街

頭半版好團結

樓主快啲比返50蚊老母先啦

上個月交左50m水費

之前試過好似6個鐘左右，埋單先多左30定50
你咁樣最多咪100

之前每日沖涼沖兩個鐘 依加破左產